有賤種喺我隔離或者附近咳係無論有冇戴口罩都好我都覺得極度討厭我係咪有病

我今日嘅心情已經俾兩賤種fucked up左

我好日都唔落一次街
點解要俾我撞到呢啲shit

我係咪俾鬼搞

係咪我有問題

點解我避整都避唔撚到

極

我係咪有精神病?

我係咪俾鬼搞?

係咪我陰氣太重?

點解呀？我好撚辛苦

點解我永遠選擇badend?

有冇人答到我

係咪想逼死我?

我冇撚哂心情啦屌

我好唔開心

屌你老味啱啱落街哂到仆街
依家天陰陰
仲唔係想我死

我想問下有乜撚野好咳

有冇人明呀?????????

你咳甘點

我唔會等隔離有人先咳咁撚衰格

樓pig係咪abc? 我都俾呢啲shit搞到心情ducked up

nah you dont understand

呀老母彈撚完鼻屎走去洗碗呀屌
好撚噁心呀

又可以撻返我個隱青理論出嚟
冇存在就冇不幸

邊撚個？